# ビューの配置

* 画面上には以下の部品が必要です

|部品        |機能            |
|------------|---------------|
|Label       |残り時間表示用     |
|Button      |「10秒」ボタン |
|Button      |「3分」ボタン |
|Button      |「5分」ボタン |

* これらをStoryboard 上に配置します

## レイアウトの作成

* Main.storyboard をクリックします
* ビューのサイズを iPhoneSE に変更します

* 画面上に上記の様に、Label １個とButton 3個を追加します


